[開定先] 今日邊個呼籲手足去北角邊個就係鬼

唔理福建幫係咪擺定陣 吹定雞
一概WFC

光復北角係可以做，但唔係無里啦更今日
無宣傳過亦無意義

光復之時，班垃圾福建狗敢出現就打到佢片甲不留

但絕對唔係今日，今日記者會已經拎哂分，係休養生息既時候
做文宣第一
勇武前線保養身體

再講多次，由得班垃圾擺大陣自己鳩企
今日叫人去北角同黑社會打交既一撚定係鬼或者弱智

自推一百次

光復香港

同意 而家唔係每區都同黑社會打

push

推

繼續自推
時代革命

真係唔好上住！d撚樣條命好賤 ！等齊兄弟再玩過啦

以暴制暴 天經地義

自推

啱呀，更應呼籲大家唔好去，冇人去佢只打到自己友

推！

啱
唔駛一定日日下下都打

分分鐘佢哋架船又入結界

推！！！！

推上熱門!

見有人攞想集合打999咪得囉

大家唔去, 佢去周圍打人又無警察, 咪叫醒果班沉睡的街坊囉.

初心不是打黑
黑警除外

我地會番屋企訓